你哋係咪有斯德哥爾摩候群症? 冇一個警察係無辜㗎， 對你禮貌好啲就要讚揚係咪痴撚線?呢啲係做人嘅基本黎

我樓下7仔收銀都好好禮貌啦使唔使登報呀？

靠你哋班港豬 光復香港時代革命?
笑撚死人呀

有心理病就去睇醫生啦

on9

抵你哋班撚樣畀狗打 比狗打爆頭記得多謝佢呀

佢哋最撚興一人犯錯全體受罰㗎嘛
而家我連一個警員都冇見畀人告喎

反觀我哋手足呢？ 個社工比人非法扣留咗六十四小時 你哋完全睇唔撚到 我係班義士，知道你哋而家喺度多謝班差佬真係自殺算撚數。

推

仲未計現場拘捕仲要畀佢哋打，48小時點樣精神凌辱你， 你覺得警署上下會冇人知? 全撚部都知啦， 你唔幫手阻止就係助紂為虐

平時俾食俾食，突然有粒糖 ，咪話唔開心

屎

多謝你老母臭閪呀

PUSH

食屎食得咁撚開心真係第一次見 港

未見過咁撚蠢既人
依家隻狗俾人起埋底，話要打死你地呀

琴晚夜媽媽突然一堆po出黎帶風向讚犬
明架啦

冇一隻黑警係無辜！

屌你老母如果喺現場畀我見到你哋多謝班狗，我一定打你老母臭閪

佢哋砌生豬肉 警黑合作 埋沒良心
為市民服務?
我唔係市民呀 ?
記者唔係市民呀 ?
示威者唔係市民呀?

佢哋上嚟摷你屋企嗰陣 記得開門畀佢 this way sir呀

屌你老母

元朗呢? 天水圍警署隔離都唔出動喎?

39分鐘 行都行到過去啦

平時食開兩舊屎, 今日無端端只係食一舊屎, 多謝你呀, 以後唔反警唔反惡法啦